# EMailAttachmentsHandler #

Утилита для автоматизации обработки почтовых сообщений, которые отправляются одной из рабочих систем для другой. 
На основе файла, который вложен в почтовое сообщение создаётся другой требуемого формата и сохраняется в указанное место для дальнейшей обработки.
После того, как файл сохранён, происходит оповещение удалённых клиентов о его готовности (для дальнейшей обработки).
Сообщение передаётся в формате JSON с использованием брокера сообщений (ActiveMQ).